Honda Civic 停車衝前經歷

揸日揸架車去到路邊停車，之後拉手制，但冇入P波（我知自己衰）。停左兩三分鐘之後架車突然衝前（隻腳肯定冇踩油門，架車好似自己比大油咁），仲要踩迫力都冇反應，最後要大力踩迫力同拉手制先停到，點解會咁😨😨？

咁撚恐怖 如果前面有人咪

我剩係試過油門zip住地墊 搞到心都離一離

有無開冷氣

係，真係嚇到尻縮

有🤔

手制拉得唔夠

1. 手掣拉唔夠
2. 手掣威也鬆
3. 你連N波都冇入
4. 後轆brake皮柒
5. 電子油門傻撚咗/ 你個傻閪有嘢「kick」住油門

已經拉到盡，同埋我唔係停斜路，架車最多只係溜前，而唔係衝前

可能係油門Short左？

就算油門傻都要你入D波先會行
你唔係入住D波停喺路邊咁頂癮下話

諗住停車覆個電話，真係冇諗過咁得人驚🤦‍♂️🤦‍♂️。如果係咁睇嚟停燈位都唔好同前車停咁近，一陣衝埋去就仆街

咁你係咪入住D波先
係嘅話不如你剪咗自己張車牌

D波拉完手制鬆brake?

未聽過有人拉手掣唔入空波

好心冇 auto hold 就唔好咁懶

下次樓主要點做呀？

唔洗問 樓主剪得自己個牌
識人 1A 牌真係會 D 波拉手制等燈

手掣N波咁簡單

等佢答嘛

係咁，正常，因為你冇入 p波，又冇踩brake

佢鬼識答咩
其實好多人一係D一係P，以為個N波係用嚟D轉R緩衝或者拖車嗰陣用

D轉R緩衝 第一次聽

真係聽過有人話D波停定要入N幾秒先可以入R

換棍波車就解決問題

係
直接死火

停車入空波,笑死人咩,講依句果班有冇牌架

傻撚咗咩 落hand/腳 brake傷極力子 隨非有auto hold

拉盡手制都扯唔住部車
手制應該好鬆下
同埋你D波唔踏油門都未去到「衝」呀？
似幾樣野有問題

......................................................

塞車下下入個空波睇你個波箱幾時收皮

初頭係停到冇問題,係隔一陣先衝前🤦‍♂️
真係衝,所以懷疑個油門short左

我萬年at 行咗10萬公里都冇事 咁驚死波箱小心賠獲金既仲好啦 20萬公里部車冇咩大事

揸車踩油門,笑死人咩,講依句果班有冇牌架

係開頭個brake頂得住個力 之後慢慢過熱變無brake囉

你好彩姐

咁我都係同你講 你好彩姐冇出意外

dsg波箱唔入空波更快玩完

所以話考棍波係必需，考自動波既人就會有呢d咁on9既問題

咁可能架車冇皮姐,都係攞部車去車房Check check算

你估brake停架車無廢熱產生？似過熱冇brake

咁撚危險
好彩我唔嫌麻煩學棍van起碼安全d先

落斜長拖brake都冇事架

等燈還可以 預長停一定落n 甚至p

當然個牌好大影響 但係對車嘅基本認識都好重要
連咁基本嘅嘢都唔知 真係唔好揸車

你未撞到人都係你好彩啫

都唔知你真心定玩膠

😈😈

條友係咪去鴨駕買牌架?

分清楚停車同泊車先

你師傅教你停車入N波？

難分真與假

我睇緊啲乜野

你要D波就唔該你踩腳掣

我就覺得係柒撚咗唔想認就扮玩膠

DSG踩實brake自行落極力子啦

2013前成日出事, 其中一樣就係D波鬆少少brake都會自己喺磨擦點鳩磨

而家應該冇呢個問題啦

我師傅教我手掣空波 你嗰個呢？

短時間咪hold 一波
長時間/無信心就手掣空波

踩實咁攰不如n 波 hand brake

Auto hold
有時開埋start stop

btw.巴打never skip leg day呀，咁到攰

送個套餐俾你先

考牌可以 D 波手制等燈位...
當然呢個唔係好習慣嚟既...
啲舊車就最好唔好啦

你唔講真係唔知

睇下乜車啫...
有 torque converter 個啲咪無事囉..

其實睇下車本說明書都有講幾時先用 N 波
短時間停車佢都叫你唔洗用..

我寧願做慣手勢n 波 hand brake

有需要先踩油或brake

d波手制有咩問題 你話耐就話姐 龍sir都話可以啦

D波手制冇問題
問題係鬆開個brake

唔鬆開個腳制 咁使乜拉手制？ 就係想比隻腳休息下

咁點解唔入n波

點解要入n波 如果停得唔耐
你估手制貴d定係波箱貴d？
睇4:56 龍sir都有講

見過有人唔記得拉手制差啲衝落海 前面有架遊艇頂住先冇事 最後車尾懸空 車頭kick係碼頭同遊艇中間

佢唔係講緊D波加手掣係可行喎，只係講緊燈位點決定揀D定N
D波我一定會踩brake，N波就兩樣都得
只係N波既然可以用手掣都得，就可以唔使踩住個brake、鬆下隻腳啫

樓豬以為自己揸緊巴士呀

hand break唔入N波

停斜路等燈
唔係不嬲都D波 踩brake
之後吊極力子 拉低手制

學神路過一問
咁如果舊車等燈係咪最好唔好D波等燈
姐係每次停燈都要N 波+踩brake?

D波停車 無問題 但唔係俾你放開個腳掣再用黎㩒電話囉

你個人都唔係駕駛狀態 用個D波黎做乜

自動波吊極力子？

D波brake/N波手掣

D 波拉手制唔踩腳制
一係就你架車係巴士（拉手制會自動入N波）
一係就你架車低扭廢冇力

都會衝前少少再死

咁大cc頭轆車而手掣鬆嘅話有機會溜前好多

入黎睇住條1A 廢牌垃圾係度死撐真係睇到好撚忟

渣住架低扭廢入 D 波拉手制就 hold 得住嘅垃圾仲以為自己好威

停車係唔使入空波
但你拉手制要入

On9仔仲未知人地屌緊你乜？

連揸自動波都唔識 你班友不如唔好揸車
停燈 / 短期內會郁返車: D + 腳掣 (唔好鬆腳)
等得耐: N + 手掣 (可以鬆腳)

結論：樓主個牌唔知點樣考返嚟
建議：剪柒咗張牌啦屌你老母！

希望你玩膠，如果唔係就丟個牌落海唔好害人

哈 佢真係唔知錯仲死撐

條友而家係 D + 手制，冇踩 brake

Dllm, 入N波拉手掣咁撚基本都唔做就鬆brake
咪撚揸車害人喇

屌那星，點計都係N波加brake穩陣d喇

自動波都N波加brake喇，咁撚懶做乜姐

你落咗手掣重會踩brake?

係揸廢車既人先有咁多問題

Er...拉咗手掣仲踩腳掣，咁你拉嚟做乜

你架車有幾唔廢？

D波加手制，準備柒到岀國際

D波唔郁時架車會自動試入一波
但正常踩腳制就會唔入

你就D波加手制
架車衝埋前都覺得自己冇錯
仲賴架車

樓上啲師兄咁都唔屌你老母都真係高EQ

祝垃圾樓主早日衝落海開唔到車門浸死
臨死可以再上嚟開po賴架車開唔到門

講真樓主渣車出街前
唔該你開post話比我地聽去邊到
我唔想咁快出意外